寒子燈水

無聊做下記錄睇下自己有幾燈
暫時仲未中過
唔好屌得咁大力

日本盤
日本半和

唔通一開channel就中？

28-1-2019
1. 日本半和 $50✅
2. 日本盤 $200

28-1-2019
1. 日本半和 $50 ✅
2. 日本盤 $200
3. 日本即場 7.5b

日本1:0

5c -3c

仆街日本12m 咁樣會停c

日本2:0 gel

28-1-2019
1. 日本半和 $50 ✅
2. 日本盤 $200 ✅
3. 日本即場 7.5b ❌

1. 日本半和 $50 ✅
2. 日本盤 $200 ✅
3. 日本即場 7.5b $90❌
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20

1. 日本半和 $50 ✅
2. 日本盤 $200 ✅
3. 日本即場 7.5b $90❌
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌❌❌❌

燈到仆街

1. 日本半和 $50 ✅
2. 日本盤 $200 ✅
3. 日本即場 7.5b $90❌
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌❌
5. 荷乙3隊青年隊半大 3x4 $40

差psv一球！！！

意甲主

1. 日本半和 $50 ✅
2. 日本盤 $200 ✅
3. 日本即場 7.5b $90❌
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌❌
5. 荷乙3隊青年隊半大 3x4 $40
6. 安破里盤 $200

1. 日本半和 $50 ✅ +$39
2. 日本盤 $200 ✅ +$164
3. 日本即場 7.5b $90❌ -$90
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌ -$40
5. 荷乙3隊青年隊半大 3x4 $40
✅✅❌ 斷一 -$1.2
6. 安破里盤 $200 ❌ -$200
7. 艾拉盤 $200 衝動注可以❌定

開始連燈了

1. 日本半和 $50 ✅ +$39
2. 日本盤 $200 ✅ +$164
3. 日本即場 7.5b $90❌ -$90
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌ -$40
5. 荷乙3隊青年隊半大 3x4 $40
✅✅❌ 斷一 -$1.2
6. 安破里盤 $200 ❌ -$200
7. 艾拉盤 $200 ❌ -$200

開始燈
Channel有真飛

1. 日本半和 $50 ✅ +$39
2. 日本盤 $200 ✅ +$164
3. 日本即場 7.5b $90❌ -$90
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌ -$40
5. 荷乙3隊青年隊半大 3x4 $40
✅✅❌ 斷一 -$1.2
6. 安破里盤 $200 ❌ -$200
7. 艾拉盤 $200 ❌ -$200
8. 卡塔盤 $300

開始燈

有飛就支持下你

全部真飛係channel
燈撚到仆街

1. 日本半和 $50 ✅ +$39
2. 日本盤 $200 ✅ +$164
3. 日本即場 7.5b $90❌ -$90
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌ -$40
5. 荷乙3隊青年隊半大 3x4 $40
✅✅❌ 斷一 -$1.2
6. 安破里盤 $200 ❌ -$200
7. 艾拉盤 $200 ❌ -$200
8. 卡塔盤 $300✅ +$240
9. 卡塔半和 $250❌ -$250
10. 卡塔無第3球 $200❌ -$200